【有圖】做雞做到問撚晒號

7點開緊會既時，出現左一個咁樣既信息但係唔撚識既，而家供大家享用，有興趣就..........

填黑部份乃係群組，所以就.......

樓豬買定點數未

買咗點數卡未？

張相咁熟口面

準備點數卡啦

台妹相

咁快就要比點數人，我連買樓都唔夠錢就要買埋點數比雞享用

咁撚搞笑

試下fb搵金莎mimi

叫佢單手倒立自拍黎證明真偽

咁撚似既

想有後續？

live 快啲直播落去

樓主唔係信呀

我對雞冇興趣喎

肯定比人玩

有冇人已經狗沖左去問佢

笑撚左，咁撚得閒玩我

做咩要信

之前都試過有條女咁樣搵我
最後做埋sp

原來真有人會信

無知一問
係咪騙子黎?

sp唔撚洗錢喎，差咁遠

屌 台妹金莎嚟

想我live d咩

我見到都笑撚左

你想我live比你睇定係你想自己試試？

有無撚佢

我都覺似

想live?

樓主毒撚到全部都係group

係呀，如果唔係點樣靠毒撚樣搵食呀

ok，live

一定係 send過果張相俾兄弟丁

內容對話就原諒我啦大家

買左點數卡未

兄弟 轉自朋友

唔啦，點數咁貴

同道中人

同個擺明係流既傾黎做乜，晒尻氣

我盡力緊

我毒拎冇野做係咁嫁啦

sm

點數卡雞

Del你post啊

叫佢捉住耳仔影多張

推

Live

點數卡

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。

連is watching u

準備定比人del post

釣狗公 邊有人明目張膽自己是雞

留底

咁撚醒既你

樓主有無諗過點解你電話佢會有既？
又比人借刀嗎？

雞蟲一號

我一開頭問左

叫雞次數0

真圖喎，笑撚左

臺灣景

騙案雞

我一睇就知

我叫佢試下先

問下佢可唔可以屌鼻窿?

耳交眼交得唔得
樓主問埋屈

幫助樓豬劇透之後會出現嘅畫面

屌到變成龍

咁撚爽，但我唔岩尼味野

條女好似上過康熙

問下佢

出點卡未

屌，咁快劇透

問佢三圍同乳暈有幾大

男人同男人既對話有咩好睇？

Google Image 啦細佬

佢肯定係雞啦，有晒相架，有對話架。
救佢男朋友呀 ！！( 跪地大叫 )

我打住overwatch咁hea應佢

咁唔方便

樓豬好弱智

問下可唔可以拳交

我係on9仔

你個閪有冇我馬眼咁窄先

加埋個腳交

咁問法就黎問埋指交同毛交

問緊啦心急

再問塞魚塞青蛙

樓豬點止10碌冇屌過女

留名食花生

好少可會wts問 大多數都wchat

同佢傾計真係好撚悶

可唔可以開cam 係露jer 前放killerjo

好似之前有個po咁，同佢講，唔洗扑嘢，淨係出嚟人體素描…話係乜Q學會咁啦…

你冇證據證明係你電話,,等del pose

連登仔都同呢招判哂香港班PTGF

睇埋佢打字,分分鐘係台灣詐騙集團

無啦？

做援交 但用假相係咩心態 見面嗰陣都會穿煲架啦 有冇巴打可以解釋下

笑

冇啦？ 快啲update

好撚高斗

但援交唔係出黎扑完野先比錢架咩 點樣呃點數

up乜柒

800
一聽就知假 出面做緊幾多先得架

隻雞係話
如果約咗出嚟
你嚟到見到唔係相中人
可以唔約（走）

屌呢啲假雞真係遇過無限隻
好想知係呃乜
有啲up到個地址出嚟添
觀塘乜乜大廈咁

唔撚知佢想點，臭騙子雞

出左去先啦

留嗰名先

LM

我諗尼100蚊都唔夠我比點數錢

尼你老母
重有無下文？？

又係呢d 上當果d快d投胎再世啦

樓豬send不如番佢啲相俾佢

樓豬不如send番佢啲相俾佢

樓主問佢係咪叫金莎

點解佢成日用妳？
當樓豬係女人？

試左先

已問，等回

咁撚大架電單車泊係騎樓
呃人都專業小小

佢係男人

條友係咪平時溝女打慣個妳字
搞到而家同樓主傾計都用個妳字

騙子雞

強國撚

得唔得，得唔得

一睇價錢已經知大機會係假架啦 $800 出面做緊4位數喎阿姐

更新，金莎小姐

即刻藍剔

唔緊要啦，食女無罪

叫佢做幾個指定動作

台灣餐牌

唔得嫁，之前攞真圖都立即藍剔唔撚應，最後仲好高斗咁回我

樓主，不如搵張黑人撚既相比佢

咁沖動

叫佢拎住張紙寫我愛連登啦

咁你都高斗啲同佢講「無相唔會出」

咁我要講下大話先得

係咪你條女玩你俾你嘅試驗呀？

點解會用 妳 字

我手機得group,唔好意思

我don't知呀

大話見真相既時刻黎啦

lm

咁姑寒 出夠7千佢點都死俾你

比張台仔既相佢 問佢可以嗎

好呀

出夠5000

hku個件5000就值
呢個唔扺喎

$1600

記得差電

嚟啦

要俾時間佢搵圖

多謝提醒

我都覺

我無同騙子雞玩過，所以唔係太識，sor

騙子唔上騙子當喎，大絕都出撚埋，有冇辦法

jj圖係咩絕招，笑撚左

可能條友mon緊個post

叫佢開價啦，1600蚊半日8000蚊全日 傻嘅都知你玩野啦

曲線求丁丁圖

開價唔撚比相都係好on9

男人vs男人

樓主send條J俾佢睇

直播

你私下pm比我我再send比佢，我果條只係小賓

都粗喎你果條，就用你啦小智

笑撚左，send j係咩撚玩法

你話只用點數交易

完了吧 如無意外

太明顯啦，一講就知我係相熟人士

臨訓先搞呢味野

你同佢講：我知你係巴打 相認吧

都搞左一個night嫁啦

騙子係咁撚醒嫁啦

男人vs男人之連巴賓周相碰撞

咁慢架

求其成碌巨丁比佢咪得
可能有得減價

有d眼訓，佢又唔應，屌

比咩丁佢都係咁，8000都唔要何況一碌巨屌

冇啦冇啦

MolaMola

屌 竟然live咗
我要下集呀

釣到佢條引啦，

有冇方法

樓主加油

搵幾個FRD一齊出去
因住係仙人跳

方法呀

如果佢都係巴打其睇度呢個po
到底呢單野最會點呢？..

唔係真係出去嫁

照比地址同日期先？

條囡好假

得啖笑

玩盡佢 唔駛驚有我地係度

尼個會有少少藍剔既風險

明知天仙局都出去，咁姐係明做9自己姐

照比時間地點佢
佢覆你之後就問下佢鐘意做咩 話你好期待想plan定先
再慢慢引佢講？

我之前撚左呢個點數卡蛇頭出黎
仲問我做唔做

釣撚到少少

BEN 哥

有冇見面

你唔係信

佢講哂成個玩法係點啦
同你傾計果d人通常係大陸仔黎

收皮啦講都冇人信

同佢講成日去力威做健身

佢次撚次都話自己喺朗豪坊

騙子很快會露出水面

樓主係木葉村既人?

有冇巴打敢用133打去睇下佢接唔接？

玩緊

辛苦了

你話聽日你係力威健完身黎搵佢

我諗都唔會接

留名

必推

希望唔好又有啲on9仔衝出嚟柒走去玩串個party

前度合照相

留名等睇連登戰地記者出動影相

可能指朗豪酒店呢..

可能同客一齊姐

live到我都笑撚埋出黎

加油啊 但你咁challenge 佢 可會藍剔你...

笑左

撞正live

點樣解決

佢話會去找你，你又話佢唔可以自己搵你？

呢度唔係好明

比d甜頭再比d苦野咁先引到嫁

30分鍾後係砵LAN街7仔見

完

意思係要我去主動搵佢佢先會落黎，唔係佢主動落黎搵我

約佢星期六 到時成個朗豪坊都係巴打

4個字後話都左

咁撚夜，我自己都唔信咁夜有船p玩啦

出到黎記得影條女個樣黎睇下 ok既我又去約下

依家好緊火
Sd性感圖嚟先啦

油尖旺巴打出嚟護航

問佢需唔需要啤酒，買定黎開房

一齊去黃埔隻船

連圖都搵定...

咩撚野事

live

你地係約宜家見？

唔係

屌笑死

但係張圖既右下角有d明顯

下面個張咁似大陸

咁都合理d, 而家都約出黎，實係流野啦

發生左咩撚野事

第一次live呢d
btw笑撚死

你其實有冇有一秒希望係真

身份敗露
和既蝗話同音 合
佢想講合係心意

但睇字好有大陸feel

On9
你以為你玩緊人？ 仲要咁認真
哂左成晚時間既on9仔

但上面又用廣東話btw睇黎唔係巴打..
而係大陸人..

唔好咁啦，佢大山洞，到時騙子出洞咁咪正

冇，同雞既話完全冇性幻想可言

好好笑

一早知道左好耐

碌碌下就live左

約佢聽日啦 依加出奇奇怪怪咁

問佢可唔可以去其他冷門地方
或者約第二啲時間，到時成班人去圍觀

追到live

唔好訓住啦，我冇計先用下屎橋，大家諗下有咩計屌佢出黎啦

忍住先啦 聽日可以慢慢

最期待既畫面

Sor 我懶醒左...
但開始唔明佢動機
大陸果d唔係多數興昆點數架咩

你試下啦屌，好撚過引，仲好玩過uno,益智遊戲之中都幾撚掂嫁

要點覆

問佢想去邊到搞lo

我想訓覺

我哋睇都睇得好過隱，加油巴打

咪姐係單新聞,佢永遠唔會出黎,
而且極有可能係男人,
昆你出黎打電話比你話放蛇定點大把藉口

我而家變左有錢人既身份，加2000會唔會整唔濕佢?約佢星期六好唔好

我發覺我都可以昆佢點數

有錢人梗係要包咗佢 價佢開

咁撚耐都唔現形我都真係比個服佢

扮公安/海關

好睇到喎尼個idea

依家連whatsapp都有點數雞

太明顯啦，會穿煲，用d圖屌下佢條引，咁會好d

等等又引下佢先

有冇靚屋既室內圖 同佢講話好寂寡

寂寞

俾D幻想佢

呢次服務周到既 可考慮長期合作 簽返個long term service agreement

搵d名錶/一大沓錢嘅圖 引佢

係囉屌，真圖真圖唔該

現到最後話意圖賣淫係香港係犯法
已經報左驚 知你電話ip都唔洗check
好自為之

lmlml

借用第一張

好假喎呢2幅

男人咪咁囉
幾可見女人打 妳

btw 樓主, 尼你老母 岩你老母

第二張真啲

Lm

岩都要屌？做乜尻

我都搵左但有字...

完啦？

笑死 個騙子咁蠢

條女台灣藝人 把聲好嗲 娃娃音
我都想睇下係咪真係佢黎

仲有無下文？

too simple sometimes naive

問緊

用都唔好用個有少少名氣黎昆人呀，
就算無睇國光，金莎都有出現過係886mm啦

樓豬講到咁好難唔知

由樓主問佢係未金莎果下應該已經穿左...

唔明問呢樣用意係邊

做咩姐
一架gallardo 一架murcielago
唔同架wo 睇下車頭燈就知

終於有人發現

有錢人點只一架車..不過點一次揸兩部出街就...

唔係wor第一張似停車場或車庫影的

有冇可能係真
乜而家連登仔蠢到咁

真係有人信

成個post唔知做乜鳩
勁多人話到時一齊去睇下佢會唔會現身

本身我以為程咬金出現玩串左個p,點知佢又出現

thanks for pointing out the obvious

上面未講左話兩邊都玩人 唔會有人現真身
班人可能冇追po姐

新聞都睇過喇掛

bb

唔好咁惡la 大家都係開心笑下姐

快d啦 想訓喇

傾生意會唔會怪怪地...咁撚夜先傾..

唔用bb真係釣唔番上黎

諗唔啦，唔通話我上緊連登咩 😂

同鬼佬傾

加油啊 繼續扮到你沉哂船想溝佢咁

幾時send你條j

其實有冇諗過真雞但假相

頭先都講過下事關黎到呢度 冇理由未出聲拎點數..

個時間都唔啱

兩邊都好假

好撚攰呀，屌，同d騙子鬥技術

係我角度黎講，佢一直都係假

係杜拜傾緊生意

加油

屌 樓主你問下佢想唔想睇我條j阿 話忍唔住啦

都要等佢應先得嫁，巴打

我地都算差la隻錶連時間都錯
穿就應該真係穿左 但想睇佢會唔會繼續應你 同最點完場姐

同bb講你有大屌

哈哈 佢都係講普通話唔出奇ar

sor,佢應左

留名跟進

想知send咗j圖佢會有乜回應

隻撈都唔岩時間

屌

我第一次玩騙術

黑欺詐師

騙子似訓撚左，大家留名，有即時狀況立即通知大家，方便眼訓既人

條友咁不負責任

屌都未知佢男定女..
同佢講話想j你把聲 可唔可以錄音講句你隻錶同屋企好靚

追post,騙子的microphone已壞

更新更新，係屋企都著到咁係玩咩撚野

我與大家同在

好撚假啊 高明啲得唔得

留名跟進

尼間屋企有d搞笑成份

算啦 佢搵圖都辛苦架

你影自己部車
然後叫佢星期六出嚟認

定係點

佢啱啱應該忙揾呢幅相

呢啲會叫你買點比佢，你唔會見到佢真人

比d掙扎

面油都出晒黎

Plot twist
樓豬同騙子成為gay couple

咁撚正

岩岩番到屋企姐

又口語又話係台灣人 條女其實mon緊post

由第一頁開始已經係咁既口音

第一張sample

邊個係佢快d出黎

高質post留名

此帖必火

佢仲可以keep住用同一個人既相send比我先勁，雖然唔難但搵相方面有心思

台灣人 成點鐘仲係mk...
但佢係香港又有屋企...
巴打。可唔可以認真d啊

樓主你同個騙子結婚啦玩到咁開心

你見我地成班咁認真 你都認真d覆多d覆快d啦

加上咁耐都仲唔問我點數，真係勁

你星期六先約 我驚佢唔夠相

做騙子黎講都幾唔專業

我look唔晒d comments呀

唔夠味慢慢影囉，幾有心思呀d相

我指果位騙徒巴打..

大把貨

咁又係既，可能佢精力唔夠我地旺盛

仲講雞？del得

Live咗

執相都要時間

Pish

咁應該係咩

push?

搞搞下我follow埋真人個ig

到時真人紅左咁咪又係靠我

無喇？

等騙子巴打出場應機

本人會立刻更新現況，唔係始亂終棄既樓主

終於追到live

應該唔係假 樓主可能食到好野

你係騙子巴打?

次次咁遲復 服務態度好唔專業

lm睇樓主同佢鬥騙

如果星期六樓主得閒的話會去朗豪坊?遠處望下再影底佢比我地打飛機

算啦，騙子份工既要求太高啦，佢vs我要用多d時間去休息補充體力先得

追到live Lm睇騙子真樣

我順路經過佢可能照照佢

可能人地努力上網揾緊圖

佢一定係連登仔，將'有圖為大'既精神發揮得淋漓盡致

有無諗過呀金莎其實係巴打
吊緊樓主出朗豪坊

咁有咩問題?出醜都係佢

佢揾圖都好辛苦，我地應該體諒下佢遲覆

好期待星期六

可疑人物1號

我媽媽地期待

樓豬加油

到時中大獎點算

留明

口袋插支玫瑰花相認

你而家同佢講左咩？

大獎係咩

係我就帶支美極

人地做7日咋 食得唔好嘥

金莎朱古力

恭喜你 係80公斤巴打一名 hehe

好似有講到

美極加騙子係咩玩法

會唔會咁好有金莎食呀，過年前食過一粒

快手更新

Live左，訓先

我更新速度都幾快嫁啦

你都未覆人

比d時 間我訓陣先，聽日present我都要同騙子大對決加定時更新，已經唔話得

其實覆左一句，但一句太少所以唔post

佢又唔覆我所以post黎都冇意思

期待

真人應該係咁

留名作學術研究

留名看伏

lm等樓主同80kg肥仔格劍

美極加點數咭

都ok呀

條裙

好粗暴呀

留名睇到時兩個巴打互影之後開post互相恥笑

冇追post
想問樓主有冇女朋友會唔會係條女試你

影j send未

哇點數雞，簡直係萬試萬靈
開價800
出到黎要影相比佢，之後話要保證佢安全乜乜乜
會叫個fd打比你，個fd就一定係男人黎，會叫你去最近間7仔買點，通常都係mycard.
買完影比條女睇，條女確認完啦，個fd就會再打黎講一大輪廢話，話咩驚你係龜，放蛇之類，為左確保條女安全，要你再買點，買夠3千蚊港幣咁試上下，佢會話到時條女見面會比翻現金你，之後你再send去，個結果都係一樣，而且金額會兩倍咁上

利申：有兩個fd中過招，有次陪其中一個fd報案
個差佬話一個月起碼6-7單，最大單50萬，仲要係大學教授

兩個騙子都半斤八兩

Push

明明兩架都大牛嚟 不過未撞果架舊款 撞左果架新款

跟進

屌想快撚啲睇結果

快啲約

大佬上面嗰架640，下面700嚟嫁喎

確保條女安全同我無啦啦要買點比佢有咩關係

想問咩叫問撚哂號?

諗起陳局長

on9 你2點覆佢 隻錶show幾點啊

訓左4個鐘又起身繼續追

如果真係相中條女問你地, 你地會出幾錢

Strong post Lau Ming

玫瑰有刺好難吞

叫佢send 啲sexy 相，話：頂住引先，等到星期六好辛苦

咁撚串 「廷好的」

留名與花生

留個名先

連登軍師團大戰點數騙徒

用圖片mode 睇到去朗豪坊
跟住有冇然後？

咁到底係咪本人
叫佢自拍附字條

柒頭皮

最後都要買定點數

有無update

留個靚名，星期六睇live

樓主咪咁on9 放埋佢電話上黎啦
呢到咁多00後，實有小學雞玩串party whataspp佢

樓主快啲話星期六送個新電話俾金莎啦

高汁

其實條女張相印象中係唔知邊個台妹黎

今日繼續啦

佢一定好得閒
咁假都繼續覆

穿晒

唔穿都冇用，根本冇真人現身(照上面巴打們所講)

蠢撚到

留名先

話咩證明你真係有心乜乜乜

其實樓豬講野都1999

樓豬去咗邊

Present 緊

兩邊都係男人玩黎做乜鳩

一定唔會見到真人既 點數黨

Strong post leave name

樓主present完要更新個po

Live左

笑撚死人

pish

屌 根本對方都知你玩野 佢同你鬥假 兩條棍

好想知今日會點發展

出現啦，等我搞掂mid term project就同騙子鬥技

最後上線時間加藍剔我，笑撚左

仲mid-term ?

sor,應該係sem尾presentation

有冇人打過電話過去聽聽騙子巴打既聲音

睇黎會爛尾

希望唔好啦，雖然同騙子雞玩都幾撚攰下

d大陸佬定唔知台灣佬黎
玩過一次
有人打黎話要同我隻揪又咩斬我完家

其實挺好的係蝗先用
台灣用蠻好的
真心左

樓主都幾on9 可唔可以專業少少

樓明

人地會唔會上連登睇到個post同你慢慢玩？

你問番佢先知

我第一次玩炸

打過去 暫時未能接通

蔡頭啊嘛

冇啦啦搵番我

有咩公司名好用

咩叫上工？
你問下佢先啦

長實

國際企業

Google

灝天

有d明顯

秋世 調理農務組

條友咁撚蠢
吹到咁大都仲同樓豬傾

it

你本身有無咩目的定點，我意思會唔會約佢出去，定大家一味係咁磨

係唔係呢個呀？咁岩喺Facebook見到

請追

99%係

98

偷圖假ac

追到live留名

等雞應

強帖留名

有mutual frd

正喎

假既，同一個人

大陸雞好鐘意疊字名

icon係台妹黎
算係好撚索

上面仲講話假如真係女會點
但就算有都係萬人插既雞黎

有巴打身邊有電話亭

如果真係雞 樓主會唔會try

睇到LIVE了

記得叫咩名了

陳蘊予

點解仲會有人期待會真係有雞，
100%係出到黎會係呃點數
之前我試過扮到左現場，上網搵左見面地點d相再話我到左，跟住就打黎叫我買淘寶點，我就影d已經用過既點俾佢，佢激到生蝦咁跳，我就話你蒲頭咪俾真既你，最後當然唔蒲頭啦，而我一直係屋企遙控成件事，試左5-7隻wechat既假圖女，全部都係點數狗。

上面咪有圖

連登家下真係低質到咁
成班小學雞圍爐

點數狗？

呢位Ching 應該中過招

下文？

開post位巴打啲回覆咁on9
一連send幾張圖比人，仲講到要叫bb先釣到人回覆
係人都知你啲係網上圖啦，人地係應你都廢撚事咋 呀喂醒下啦唔好on99咁撚樣好冇

search下佢地

但人地真係應我，sor

sor大家，頭先present完，而家先on

洗乜梳 貼多幾箱金牛過去啦咁

留名點數卡

咁撚正洗乜主動問人叫唔叫雞

我驚串佢比我串到唔開心

有回覆

我同佢既騙子關係可以維持幾長呢？

頂 叫自己才子

大家信唔信?

最終成為佳偶記得請飲

騙子係咁

問佢要唔要點數卡好唔好?

兩個係到撚嚟撚去

同佢講你尻痕 有冇相相同錄音俾你打住丁先啦

到時我失業，我都可以靠佢一齊去搵食

追post

咁樣問好唔好呢？

追左啦煩多佢幾次睇下佢咩反應啦反正你都係想撚佢姐

:但係我好想要喎

問佢要唔要錢
佢答唔要嘅話就話星期六免費啦

咁樣我同佢會好快分手

免費騙子我唔要

Goldman Sachs, Morgan Stanley, JP Morgan, Barclays, Citi, Merrill Lynch...

好多謝大家既追post讚賞同埋比負皮既巴絲，有你地既觀看，我同佢關係會越黎越好，大家的努力係唔會白費，點數尚未騙到成功，各位巴絲還雖努力

點數卡要出現啦

i feel 點數卡ready出現

Live咗，終於等到呃點數嘅環節

問佢點解 可以點幫到手?

巴打真係偉大
浪費咁多時間同隻假雞係到妙問妙答

你係金融才子。你同佢講知道有隻股賺硬，叫佢過返錢比你投資

正皮係俾標題

大佬你轉數相當高

突發事出現

本來要你買點數卡 而家見你有錢 即刻升到十萬

其實佢係唔小心㩒到

金融才子叫佢買616

話有內幕消息

神post留名

呢個通話係你搵佢定佢搵你?

追到live
佢打俾你？

聽聲係女既話呢就同佢講，隻股買完要等一個月先會賺。順便屌住一個月免費雞囉

點數狗vs倫敦金

高手在民間

樓主夠醒可以人財兩收

同佢講有內幕 先投資2萬幫佢滾大佢 過4日俾返4千佢話係賺左20%
中途啪佢兩鑊拍攞友走人
記得轉電話

買點數變左買股票

點都係佢打比我掛先會有未接視象掛

可能隻雞都睇緊呢個po 知你玩佢 然後繼續同你傾 玩返你轉頭

lm下文下文

咁味幾好，大家都有得玩

問佢咩方法比十萬佢
之後話過數就拎卡號報驚 智破mycard集團

咁咪睇到真人囉

叫巴打寫張10萬支票影俾佢
話親身嚟拎 但要陪我一晚
呃佢岀嚟

有冇圖

我手上冇支票簿

推到有

問下佢做咩要錢啦

"10萬濕濕碎啦，服侍得我開心咩都得"

how about this ?

問佢咩事 , 再同佢講錢不是問題, 包佢一個月

有無諗過其實個騙徒都有上連登睇緊呢個post

你已經係第n個問過

要反工 不了

Update

騙術之扮嬲

可疑騙徒2號?

邊撚個玩串個party呀

邊到厲害

個故駁落去佢似會話因為信佢炒股票而輸錢欠債有陰影不了

騙徒之甜頭相互送

ff?

尋日都有人話send第二張相黎咁就會bad ending，點知變左騙術大決鬥

叫佢send甜相啦

我覺得機會甚微

你話我幫好多「大哥」投資
無料到唔怕俾人打嗎

send張鳩圖去佢

請用自己那一條大屌send過去

已幫你問佢啦

尺度大d

樓豬盡力幫巴打問

我都ready緊佢會send咩相

不如話幫佢投資倫敦金，賺好多，然後拎啲倫敦金妹啲＂成績＂相來用？

比圖我

尺度大d[/quote】

有咩分別，都冇心思既

早前兩星期賺左廿幾萬

叫佢加入團隊

照騙 出到黎哇屌夏蕙姨黎既喂

Removed 倫敦金個字...

我都係騙徒喎，唔加我既

死左圖

玩到自己都笑撚埋

見錢開眼鳥

條囡一定睇到好 high

希望冇人send呢個po俾條女睇
如果唔係樓主個whatsapp會被公開

同佢講埋依句

冇所謂啦，我行得正企得正，人唔玩我我唔玩人

盡力，係氣氛好既時候我會講

問佢有幾多錢

話少少地1萬蚊做本，幫佢炒到賺十萬冇難度，計平佢只收百分十之嘅手續費算，話平時幫出面啲大客都係收呢個水平，見佢靚女計平啲。

希望今次冇呢啲on 9啦

呢啲大陸騙子黎 玩幾日都引唔到你就自動收皮
不過樓主真係幾無聊

［堅架妹援交慎入］

比d甜各位巴打：

睇到live 哈哈
Lm

反

反擊戰

你都同等一樣咁無聊姐

lm
live 左

正評加速

張圖4月7

打電話去真係女人聲喔

希望唔好有呢d仆街

不過我覺得主題應該要講返約佢 唔係有少少怪

我昆佢錢咁味到我負上法律負任

叫我?

快f5

佢自願比錢你幫佢投資 咁算昆錢咩？

無個樣專業叫人落搭算唔算虛假陳述??

唔知法律野，都係唔搞尼味野

入返正題 約佢

炒股唔洗考牌 比tips應該唔算掛 我估

追到live終於

thanks 要stay on course

約佢出黎詳談啦

做咩？

眾所周知星期幾

我約到騙徒出黎就真係搞笑

好似未約幾點?

ok

食完飯問

倫敦金遇上點數狗

樓主準備開post2

加左好多

post2諗住有咩主題玩

呃錢呃到咁完美

昆倫之戰

好名

4

今日唔得閒追po 樓主加油

龍鳳鬥

得閒慢慢啦，等你

Live 左

咁到底真定假??

36頁live

唔好走火入魔就得

講到咁大，點約出黎見？

live住睇就會出現真理

Live
究竟條點數狗上唔上當呢?

痴痴地線

好想知佢係男定女

上面有巴打 打過去係女聲

對住個假野都走到火，真係要切柒

有沒錄音聽下

追，post

追post或者自己打電話過去都得

痴線

update左

有無巴打有林寶做show啊 玩大佢

live 左

追

正啊 快啲帶騙徒上「遊艇」

真係唔敢想像，約出黎既係咩人

花生係好食
BTW尼你老母

洗唔洗召喚一眾巴打睇實呀

一陣巴打出去應約，比人夾左去

樓主唔會去啦 不過經過都冇問題 望下

賓士 寶馬都ok喎
林寶太難啦 除非屌晒巴入嚟睇到

樓主開定2黎俾我地追擊

約好晒時間，到時成班人一齊去觀戰，諗起都好正

巴打騙術高超，不如轉做佢同行啦

要睇對方信唔信樓豬

可能好似樣但肥婆版

如果佢相信，就會改變玩法
由貪個幾舊水點數，變左貪10萬

如果條女質素高樓主會唔會沉船

星期六戰地記者要準備出動

如果樓豬想 quit game
可以要求對方 live stream 脫衣畀你打 J，佢自然會知難而退

其實我覺得條女換咗人
一開始係大陸口吻
之後中段係識講白話 (咩)呢啲
應該係交咗棒
原先係o靚呃少錢
之後見你咁有就交俾經理玩 呃十萬

集團經營

樓豬

可能可以破案

點解我都收到
fd 個fd 都有

冇錯呢個真係心理戰黎
昆點狗會諗 如果佢貪樓主個幾舊水 就冇左10幾皮

可以留言下
呢張圖之前係大陸口吻
仲隔好耐唔應樓主
再岀現翻 已經由(約不約)
變(仲唔約我) 識用口語(咁你)

分散投資

唔好同佢玩
太多人同時玩
樓主就會俾人懷疑係假

agger!!!

冇錯
要集中火力射佢

約佢同一個時間

明白 不過我想叫佢send 段voice note 得唔得

好啦

但我覺得呢隻 game 都幾難玩落去
好大機會有 cd rom 報串

希望點都捱到星期六啦

呢度啲 post 又唔係落曬 member tag
遲啲要建議 admin 加個 member only topic 功能, 隠藏曬成個 post

有無人星期6去mon 實樓主呀 我驚佢有事

星期六隻雞可能叫好晒人綁起樓主 見你咁有米

其實點解要星期六 今晚唔好咩

live again

Update. 樓主唔好掛住j

可能係真既,今次樓主發發啦

佢會叫你喺朗豪停車場度等，然後男人叫你買點數咭

有沒巴打一齊集資俾樓豬星期六有得
目前要遊艇一隻，金勞同波子，
十萬現金建議樓豬去搵銀行傾傾。
報時記得寫報告

我朋友都收到喎

呢位巴打有cancer
呢幾日情況差左
有機會捱唔到今晚
大家去留個言支持下

係時候開新PO啦
邊位巴絲代勞

人呢

樓主係邊呀

我覺得上面有巴打都收到呢d WhatsApp係同遺失選民登記有關，因為佢竟然識分辨搵男人電話埋手。

樓豬又話約星期六，做咩咁心急

樓豬不見了

佢開左新po

試下又約佢今個星期六睇下會點覆

人在哪

lived

居然追到

sor,各位，早訓

建議時間

有新po 啦樓主

樓主終於返黎

1001